<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>یادداشت‌های فرید</title>
    <link>https://pesarkhobeee.github.io/fa/</link>
    <description>Recent content on یادداشت‌های فرید</description>
    <image>
      <title>یادداشت‌های فرید</title>
      <url>https://avatars.githubusercontent.com/u/147461?v=4</url>
      <link>https://avatars.githubusercontent.com/u/147461?v=4</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- 0.129.0</generator>
    <language>fa-IR</language>
    <lastBuildDate>Sun, 25 Aug 2024 12:17:22 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://pesarkhobeee.github.io/fa/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>OpenHopeHack</title>
      <link>https://pesarkhobeee.github.io/fa/posts/openhopehack/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 12:17:22 +0200</pubDate>
      <guid>https://pesarkhobeee.github.io/fa/posts/openhopehack/</guid>
      <description>آخرین دفعه که تو ایران بودم متوجه شدم شرایط اقتصادی به قدری بده که متاسفانه حتی خرید یک لپ تاپ قابل قبول برای اکثر دانشجوها سخت شده، میدیدم آرزوهای نه خیلی بزرگشون خیلی راحت ازشون کلی فاصله گرفته و ناامیدی رو میشد دید.
داشتم فکر میکردم چه کاری میشه کرد؟ در نگاه کلی متاسفانه هیچ چیز بزرگی دست ما نیست، این قلب آدم رو بدرد میاره، ولی همیشه موقع اینطور فکر کردنها خودم رو جای طرف دیگه قرار میدم، به خودم میگم اگه من یه دانشجو تو اون شرایط بودم حداقل چی میتونست محرک من باشه؟ مسلما یه امید هر چند کوچیک!</description>
    </item>
    <item>
      <title>سواد عاطفی</title>
      <link>https://pesarkhobeee.github.io/fa/posts/affection/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 11:25:55 +0200</pubDate>
      <guid>https://pesarkhobeee.github.io/fa/posts/affection/</guid>
      <description>سلام، جدیدا یه پادکست طور شروع کردیم که در یک فصلش در مورد سواد عاطفی به کمک یه مهمون صحبت میکنه، اون فصل قراره شیش قسمت داشته باشه و بسیار جالب پیدا کردیمش، حیفم امد معرفیش نکنم، اسم کانال جا فکری هست و اسم مهمونش محمد جواد فروزان نژاده، در توضیح این فصل اورده شده:
مهمان فصل بیستم، محمدجواد فروزان نژاده که قراره برامون پیرامون سواد عاطفی صحبت کنه، موضوعی که تا الان به طور مشخص تو جافکری راجع بهش صحبت نشده.</description>
    </item>
    <item>
      <title>فیلم ها و سریال های جالب سال ۲۰۲۴</title>
      <link>https://pesarkhobeee.github.io/fa/posts/movies_q2_2024/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 22:15:54 +0200</pubDate>
      <guid>https://pesarkhobeee.github.io/fa/posts/movies_q2_2024/</guid>
      <description>1. Perfect Days اگه قرار باشه به رفیقم دو تا فیلم خیلی خیلی فوق العاده ای که این اواخر دیدم رو معرفی کنم قطعا یکیش همین ورزهای محشر هست. یادمه وقتی فیلم تموم شد برگشتم تو صورت ادم های توی سینما انداختم، همه یه لبخندی داشتن، بقدری خوشم امد از فیلم که بعد اون دو بار دیگه فیلم رو دیدم. اگه حوصله کنید تا پایان تیتراژش معنای یک کلمه ژاپنی هم نشون داده میشه که نمایانگر تکرار نشدن لحظه ها و توانایی درکشون هست:</description>
    </item>
    <item>
      <title>چیزهای جالبی که میبینم و جذابیت RSS</title>
      <link>https://pesarkhobeee.github.io/fa/posts/hello_world/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 17:30:41 +0200</pubDate>
      <guid>https://pesarkhobeee.github.io/fa/posts/hello_world/</guid>
      <description>مدتی هست که متن های کوچیکی مینویسم از چیزهای جالبی که میبینم و فکر میکنم ارزش به اشتراک گذاری دارن و برای دوستانم ارسال میکنم. اینجا سعی خواهم کرد ساختارمند تر بنویسم و به اشتراک بذارم.
اگر مشتاق به باخبر شدن از نوشته های جدید هستید پیشنهاد من استفاده از لینک های RSS ایت سایت هست:
https://pesarkhobeee.github.io/fa/index.xml https://pesarkhobeee.github.io/en/index.xml اگر از تلگرام استفاده میکنید میتونید لینک های بالا رو به ربات اپن سورس تلگرامی زیر بدین تا هر وقت مطلب جدیدی بود بهتون اطلاع بده: https://t.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
