<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>سواد عاطفی on یادداشت‌های فرید</title>
    <link>https://pesarkhobeee.github.io/fa/tags/%D8%B3%D9%88%D8%A7%D8%AF-%D8%B9%D8%A7%D8%B7%D9%81%DB%8C/</link>
    <description>Recent content in سواد عاطفی on یادداشت‌های فرید</description>
    <image>
      <title>یادداشت‌های فرید</title>
      <url>https://avatars.githubusercontent.com/u/147461?v=4</url>
      <link>https://avatars.githubusercontent.com/u/147461?v=4</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- 0.150.0</generator>
    <language>fa-IR</language>
    <lastBuildDate>Sun, 25 Aug 2024 11:25:55 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://pesarkhobeee.github.io/fa/tags/%D8%B3%D9%88%D8%A7%D8%AF-%D8%B9%D8%A7%D8%B7%D9%81%DB%8C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>سواد عاطفی</title>
      <link>https://pesarkhobeee.github.io/fa/posts/affection/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 11:25:55 +0200</pubDate>
      <guid>https://pesarkhobeee.github.io/fa/posts/affection/</guid>
      <description>&lt;p&gt;سلام، جدیدا یه پادکست طور شروع کردیم که در یک فصلش در مورد سواد عاطفی به کمک یه مهمون صحبت میکنه، اون فصل قراره شیش قسمت داشته باشه و بسیار جالب پیدا کردیمش، حیفم امد معرفیش نکنم، اسم کانال جا فکری هست و اسم مهمونش محمد جواد فروزان نژاده، در توضیح این فصل اورده شده:&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;مهمان فصل بیستم، محمدجواد فروزان نژاده که قراره برامون پیرامون سواد عاطفی صحبت کنه، موضوعی که تا الان به طور مشخص تو جافکری راجع بهش صحبت نشده. محمدجواد، لیسانسش رو در رشته ی فلسفه ی غرب دریافت کرده، مقطع ارشد رو سراغ روانشناسی بالینی رفته و الان برای تحصیل در مقطع دکترا ساکن استرالیاست. به گفته ی خودش، رویکردهای مختلف درمانی رو امتحان کرده تا به هیجان مدار رسیده، هم در درمان فردی و هم در درمان زوجی رویکردش هیجان‌مداره. بنیانگذار تیم متخصصینِ قرار هست و رسالتش در زندگی رو شرم‌زدایی از آسیب پذیر بودن میدونه&amp;hellip; و اما موضوع اپیزود اول&amp;hellip;  
برای سال‌های طولانی، هرکسی تلاش کرده تا عشق رو تعریف کنه ولی هیچ تعریفی، اونقدری که باید، ذهن‌ها رو آروم نمی‌کرده. در یک نقطه‌ای، همه پذیرفتیم که عشق از اون دست مفاهیمیه که می‌شه راجع بهش توضیح داد، ولی نمی‌شه تعریفش کرد. هر کس عشق رو یک جور می‌بینه. تا اینکه در صده‌ی گذشته، فردی به نام جان بالبی مفهومی از دلبستگی ارائه داد که امروز خیلی از ما می‌تونیم بهش اشاره کنیم و بگیم اگر عاشقتم، یعنی دلبسته‌تم. تو این اپیزود، راجع به دلبستگی صحبت می‌کنیم. به فصل جدید جافکری خوش اومدید رفقا.  &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
