<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Life on یادداشت‌های فرید</title>
    <link>https://pesarkhobeee.github.io/fa/categories/life/</link>
    <description>Recent content in Life on یادداشت‌های فرید</description>
    <image>
      <title>یادداشت‌های فرید</title>
      <url>https://avatars.githubusercontent.com/u/147461?v=4</url>
      <link>https://avatars.githubusercontent.com/u/147461?v=4</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- 0.150.0</generator>
    <language>fa-IR</language>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Sep 2024 08:38:55 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://pesarkhobeee.github.io/fa/categories/life/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>بایگانی خودکار ایمیل‌ها نخوانده شده جیمیل</title>
      <link>https://pesarkhobeee.github.io/fa/posts/google_app_script/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 08:38:55 +0200</pubDate>
      <guid>https://pesarkhobeee.github.io/fa/posts/google_app_script/</guid>
      <description>&lt;p&gt;نمیدونم آیا شما هم مثل من در مدیریت صندوق پستی جیمیلتون ناموفق هستید یا نه، ولی من هر بار که از دست ایمیل های خوانده نشده و غیر مهم خلاص میشم و حتی چند روز بعدش رو مدام حواسم هست که باز هم inbox من پر از ایمیل های غیر مهم خوانده نشده نشن ولی نهایتا باز هم بعد از یه مدت به شکل سابق برمیگرده و من وسط کلی ایمیل خوانده نشده فقط موارد مهم رو باز و ستاره دار میکنم.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>OpenHopeHack</title>
      <link>https://pesarkhobeee.github.io/fa/posts/openhopehack/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 12:17:22 +0200</pubDate>
      <guid>https://pesarkhobeee.github.io/fa/posts/openhopehack/</guid>
      <description>&lt;p&gt;آخرین دفعه که تو ایران بودم متوجه شدم شرایط اقتصادی به قدری بده که متاسفانه حتی خرید یک لپ تاپ قابل قبول برای اکثر دانشجوها سخت شده، میدیدم آرزوهای نه خیلی بزرگشون خیلی راحت ازشون کلی فاصله گرفته و ناامیدی رو میشد دید.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;داشتم فکر میکردم چه کاری میشه کرد؟ در نگاه کلی متاسفانه هیچ چیز بزرگی دست ما نیست، این قلب آدم رو بدرد میاره، ولی همیشه موقع اینطور فکر کردنها خودم رو جای طرف دیگه قرار میدم، به خودم میگم اگه من یه دانشجو تو اون شرایط بودم حداقل چی میتونست محرک من باشه؟ مسلما یه امید هر چند کوچیک!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>سواد عاطفی</title>
      <link>https://pesarkhobeee.github.io/fa/posts/affection/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 11:25:55 +0200</pubDate>
      <guid>https://pesarkhobeee.github.io/fa/posts/affection/</guid>
      <description>&lt;p&gt;سلام، جدیدا یه پادکست طور شروع کردیم که در یک فصلش در مورد سواد عاطفی به کمک یه مهمون صحبت میکنه، اون فصل قراره شیش قسمت داشته باشه و بسیار جالب پیدا کردیمش، حیفم امد معرفیش نکنم، اسم کانال جا فکری هست و اسم مهمونش محمد جواد فروزان نژاده، در توضیح این فصل اورده شده:&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;مهمان فصل بیستم، محمدجواد فروزان نژاده که قراره برامون پیرامون سواد عاطفی صحبت کنه، موضوعی که تا الان به طور مشخص تو جافکری راجع بهش صحبت نشده. محمدجواد، لیسانسش رو در رشته ی فلسفه ی غرب دریافت کرده، مقطع ارشد رو سراغ روانشناسی بالینی رفته و الان برای تحصیل در مقطع دکترا ساکن استرالیاست. به گفته ی خودش، رویکردهای مختلف درمانی رو امتحان کرده تا به هیجان مدار رسیده، هم در درمان فردی و هم در درمان زوجی رویکردش هیجان‌مداره. بنیانگذار تیم متخصصینِ قرار هست و رسالتش در زندگی رو شرم‌زدایی از آسیب پذیر بودن میدونه&amp;hellip; و اما موضوع اپیزود اول&amp;hellip;  
برای سال‌های طولانی، هرکسی تلاش کرده تا عشق رو تعریف کنه ولی هیچ تعریفی، اونقدری که باید، ذهن‌ها رو آروم نمی‌کرده. در یک نقطه‌ای، همه پذیرفتیم که عشق از اون دست مفاهیمیه که می‌شه راجع بهش توضیح داد، ولی نمی‌شه تعریفش کرد. هر کس عشق رو یک جور می‌بینه. تا اینکه در صده‌ی گذشته، فردی به نام جان بالبی مفهومی از دلبستگی ارائه داد که امروز خیلی از ما می‌تونیم بهش اشاره کنیم و بگیم اگر عاشقتم، یعنی دلبسته‌تم. تو این اپیزود، راجع به دلبستگی صحبت می‌کنیم. به فصل جدید جافکری خوش اومدید رفقا.  &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>چیزهای جالبی که میبینم و جذابیت RSS</title>
      <link>https://pesarkhobeee.github.io/fa/posts/hello_world/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 17:30:41 +0200</pubDate>
      <guid>https://pesarkhobeee.github.io/fa/posts/hello_world/</guid>
      <description>&lt;p&gt;مدتی هست که متن های کوچیکی مینویسم از چیزهای جالبی که میبینم و فکر میکنم ارزش به اشتراک گذاری دارن و برای دوستانم ارسال میکنم.
اینجا سعی خواهم کرد ساختارمند تر بنویسم و به اشتراک بذارم.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;اگر مشتاق به باخبر شدن از نوشته های جدید هستید پیشنهاد من استفاده از  لینک های &lt;a href=&#34;https://fa.wikipedia.org/wiki/%D8%A2%D8%B1%D8%A7%D8%B3%E2%80%8C%D8%A7%D8%B3&#34;&gt;RSS&lt;/a&gt; ایت سایت هست:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://pesarkhobeee.github.io/fa/index.xml&#34;&gt;https://pesarkhobeee.github.io/fa/index.xml&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://pesarkhobeee.github.io/en/index.xml&#34;&gt;https://pesarkhobeee.github.io/en/index.xml&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;اگر از تلگرام استفاده میکنید میتونید لینک های بالا رو به ربات اپن سورس تلگرامی زیر بدین تا هر وقت مطلب جدیدی بود بهتون اطلاع بده:
&lt;a href=&#34;https://t.me/RSStT_Bot&#34;&gt;https://t.me/RSStT_Bot&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
